Uprostřed je okno a vlevo na stěně visí obraz .
V rohu stojí stolek .
Na stolku stojí váza .
Vedle je televize .
Žena sedí v křesle a dívá se na televizi .
Vpředu je stůl a židle .
Starší pán sedí na židli a čte noviny .
Na stole leží jedna talíř .
Tam nalevo v rohu leží jeden muž v posteli .
Asi je trochu nemocný .
